飛支那單程票僅8元!支那肺炎重創全球航空業 春秋航空超殺機票促銷

新冠肺炎疫情（武漢肺炎，COVID-19）重創全球觀光業，多家航空公司停飛大陸航線更使旅客量大減，多家業者只好低價促銷機票，春秋航空就推出「佐賀－西安」航線單程99日圓起（約新台幣27元）超優惠促銷，在網路上造成話題。

隨著新冠肺炎疫情在全球持續增溫，許多國家針對中、港、澳國家地區發布旅遊與入境禁令，航空業者也紛紛宣布停飛相關航線，即使沒有停飛，許多旅客也避免待在密閉空間取消行程，造成運量驟減，航空業者只好促銷自救。

春秋航空就推出「佐賀－西安」航線單程99日圓起、「東京成田－上海」單程1500日圓起（約新台幣420元）的促銷活動；同屬大陸籍的業者吉祥航空從11日起至28日為止取消「東京成田－上海」航班，後續是否減班或取消尚未公布。

機場空曠、旅客驟減的情況不只在台灣，同樣情形在日本也看得到，有民眾表示，以往在東京成田機場通關到領行李都需要耗費較長時間，現在機場空蕩蕩，連行李檢查都不用等待，免稅店、美食街也都空蕩蕩，是以往沒看過的景象

送都唔撚去啦

隊crew咩諗法？

倒貼都唔會啦
一落地馬上回頭都怕怕

八蚊機票 有去無回
日本人想自殺唔洗再上山
比八蚊連稅 中國包火葬

去完返唔到嚟

推

唔洗買回程

地獄單程票

當時逼國泰炒人唔係就唔俾佢飛經中國
依家冇人想飛你中國
現眼報到

當日想禁CX飛中國領空，今日中國領空被全球封殺

99Yen踏上死亡之旅

買去程唔洗買回程

8蚊

回程有專機直送回國

咁平佢好似會蝕埋燃油費？

直頭係果頭火化埋

成隊包起㗎機唔𠹌飛啦

真係單程票 , 有去無回

Push

Killing Eve 定係Grey’s Anatomy?

經中國同到中國差好遠喎

單程票…即係去得就預咗無命返？